林兆波—一個人的示威

MATCH!!!

手足好波

唔好抛低手足

佢係勇者, 試問下大家起同一環境下, 夠膽唔跟大隊

唔知佢係事先知會咗定點

教授你同我咁都唔撚識？小學生都識跟

大家低調d，保護手足

密碼學大師唔識計拍子你信唔信

屌你低調啲啦，保護林手足

信

數學好唔代表有節奏感，咪25

英國華人

真係最前線

點解唔敢？請問。

屌笑到仆街

真保護手足，有個仆街老婆真係夠慘

勇士

佢隻手，患左乜撚濕甩say唇，不舉

我想知微博D小粉紅有無講咩

借位

Uehara Sadao:

香港人用幾個月時間深切體會到了政府的麻木不仁，我們有繼續升級行動的必要，以罷工作長期抗爭，持續為政權帶來打擊，迫使政府回應五大訴求。

不同界別的音樂人於十一月初組成了音樂界罷工籌委，希望集結所有形形式式不同的音樂人，共同協商，聯繫二百萬三罷聯合陣線及其他罷工組織，為推動全民三罷盡一分力。

音樂界於11月20號至12月2號期間就「音樂界五天罷工」做了一個問卷調查，決定於12月23至27發起「五天罷工」，響應其他界別工會，以短期罷工作為前奏，務求有一日能夠與所有香港人一起奏出「無限期三罷」的終章。

因此，香港音樂人工會在此呼籲各位會員和同行，放下手上的樂器，在12月23日晚上，愛丁堡廣場見。

#音樂人罷工
#二百萬三罷
#工會

12月23號，音樂界！大！罷！工！

唔係廣泛數學，係密碼學